政府唔做嘢，惟有去武漢做死士帶病毒返香港大肆傳染

專喺放工繁忙時間去各大黨鐵轉車站連流、打乞痴
全港攬炒，沙士2.0

我真係信有手足會咁做

急不及待好想玩玩了

屌 你同我個fd講既一樣

佢話傳比廢佬
之後希望帶口罩比黑警拉